
                      la verdad por los personajes pensé que sería mejor pero no
le faltó mejor reacción a los personajes al verse convertidos en otras personas y también mucho más acción.
        
            